5.1要唔要搞次大遊行？

柒婆講香港自由無變過，又講尊重民意要DQ議員，黎次大遊行反23條+ DQ保皇派大遊行啦

.

肺炎不了

專心好好生活，不要浪費時間喺無謂嘢度

每區搞？

傳統年年有 不過依家禁聚就唔知了

禁聚令肯定會延長
你搞條毛

無論有冇不反對 都照拉人，咁不如齊齊人上街，多啲人先可以可退可進，多人一齊跑時都好過得十幾條友咁易被人捉。

不過宜家個個都驚武漢肺炎，又唔係個個都肯出，唔洗理供緊嘅個層樓⋯

可能樓主無生活可言

又送頭

人地講句廢話未有實際行動就出，咁都幾唔得閒，同埋依家肺炎，搞咗冇人出仲慘，比底牌對家睇

疫情下佢大撚條道理唔批不反俾你啦

串撚到你

全世界中學大學都就考試喇 六月先有人...